google photo要點熄backup??

已經熄咗備份與同步 但係用相機影相都係會自動backup

停左個network 佢

借位
歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

試咗 都唔得

Google photo入嘅setting >backup&sync>關咗佢